【貿易戰】Samsung撤離中國，轉去印度及越南，惠州市變死城，最少100工廠相繼倒閉

摘要：
因經濟密密相連，最少100工廠相繼倒閉
波及遠至東莞市長安鎮
有便利店表示生意由八月下降咗80%

SCMP報道：

沒事兒

班工人冇錢可以去邊

多難興邦

去深圳大撚把工

落地獄

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

做0.3

靠吸外資血維生 充大頭鬼

返鄉創業
落實全面小康
貫徹新時代社會主義
實現中華民族偉大復興

光榮返鄉創業

回鄉創業

你還有党
沒飯食就食屎
千萬不要搞亂社會

騰籠換鳥

個籠吉左，新雀未到

上山下鄉

臭閪華為偷三星技術呢單嘢都未同支那計數

老習叫人返去全民耕田嘛成真了

從泡菜手中解放生產力, 支囯人民當家作主

女做雞，男食草

我們偉大的華為快點把那些廠房都拿下吧

仲有十幾日就全面小康社會啦

唔少人打工其實過日晨，屋企大把錢
冇野做就返鄉下hea

驚咩
一帶一路咁撚勁
送失業嗰 d 去 d 19 國家開工

習維尼幾時懲罰韓國？

又係時候 黃賭毒了

網上水軍 繼續愛國
日日護旗 鬧美國鬧廢青

認真其實真係辦法之一唔掂係可以用呢招

難怪呢排啲141高質左咁多

唔怪得觀塘搞成咁啦

可以去死，人體器官生產商[url][/url]

死啦
幾時超越香港

我地要守好邊境

拎番瑞士銀行果一百個有錢人既錢出黎行共產主義
三叔都同你買起佢

可以點加速g爆

個窗口著緊煙出緊火 邊有雀敢飛入嚟

偷呃拐騙 姦淫擄掠

要不是外國 你們中國完蛋了

偷渡黎香港打黑工囉屌

沒事

去抗爭

東莞中興

一間大公司養起碼幾拾間細廠

反正大陸冇乜市場 真係早走早著
仆你個街 apple奶完未

沒事
沒事兒

習種好快會開一間五星取代三星

準備上山下鄉2.0

唔好搞亂社會
你死你賤
係你既事
社會無錯
政府無錯
共慘黨更加無錯

香港咬老綜，特快公屋

大把錢試唔駛山長水遠出城打份4、5000人工嘅工啦
以大陸人性格，有錢就唔會做野

自給自足正式啟動 有党有人民 三叔撤了的廠 等華雄來興建

支那廢青勾結外國搞搞震

都唔明點解佢地成日都咁串嘴，明明好1多工廠生產線係靠外資

食草

男盜女娼，以前深圳咁

繼續嚟

來吧

惠州政協陳小春做野

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

三和大神

繼續經濟轉型

小心有性病
條女咁多人用過

香港

沒事兒 沒事兒

暴動

好多惠州雞落香港

中國或成最大贏家

好緊張仲有十幾日就全民小康

今次係咪真係爆 唔好再耍我喎

唔怪得惠洲政協委員陳小春都走佬

販賣器官/被販賣器官

工廠妹黎香港做雞，支那狗過黎打劫

咁多人去爭，到時0.3變0.1

我都覺 我平時翻工都比翻錢我老細

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

?

去深圳三和人才市場吧

個心自卑

男盜女娼

一DD la 十幾歲後生果班咪係lo屋企收租
唔使做

廿幾三十果d真係有d打工廢事留係屋企好多都係咁，舊公司有d人屋企開農場都做工人，夏天成日叫屋企送荔枝去廠
同埋返工食完晏有人同你賭啤放工打牌，返鄉下冇人同你賭

因為好多廠北移，廣東省d工人好多都係廣西，好少再遠d過黎打工，之前我做果間舊廠就係咁

呢入去洗衣機

好期待

唔係惠州雞
係每日都有支那雞黎香港開工

終於爆炸啦

東莞又回復昔日光彩，多謝政協山雞哥，山雞哥一著草去台灣就由惠州冧到去東莞

好快政協戒嚴，邊個夠膽著草就捉去同毛主席面談

pish

東莞就簡單啦，重操舊業囉

Do大練鋼2.0

幾時到蘋果

放心，大把國企爭住吸收呢班勞動力

沒事兒沒事兒

我真係唔信支那班後生有錢未窮過可以捱到窮
老一輩經歷過就可能得

做病豬餿

做緊啦，一帶一路工程好多工作都係大陸人做返

做外賣仔努力都有五位數

有回血劍唔驚

返鄉下自己搞下淘寶囉

我就係要呢啲

要不是三星 中國早就完蛋了

好有動感

感謝黨

on9少陣啦傻閪
有錢會去做廠

韓國生意都受到大陸手機令到佢自己利益受損
冇可能再投資落去大陸

我之前就係喺大陸返廠，唔係做咩咁講

many many

中
國
人
吃
草
可
活
一
年

大灣區

好正常，骨牌效應
一間大廠閒閒地請幾萬工人。工人帶動週邊餐飲，零售消費，住房...等等
仲有大量圍繞住三星生存，各行各業上下遊供應商，工廠規模大大小小
受直接或間接影響人數坐低翻倍。
一間三星搬走，隨時有十萬八萬人失業，當區唔變鬼城就奇！
多幾間離支爆近了

抵撚死, 快啲起義打撚死曱近平喇!

點解係十幾日？

沒事兒，黨會照顧你

雖然唔知黨仲有幾錢
會唔會優先照顧左黨員先
會唔會黨員在外國，人民在中國
會唔會預左被滅黨，自己虧空公款先

覺唔覺而家香港空氣質素好左

黨好中國好

我識個大老闆岩岩係上海開廠 依加上海大把工做

習近平係咪中共最廢領導
玩權術就叻
治國完全冇料到

呢個時候佢仲敢開係中國
係咪藍絲

老閪都叫班人上上海啦 上海人就最歡迎外省人

爆了

我就係要呢d.jpg

［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

老豆藍到發黑 係特首選委
老母都好出名

還有黨

仲有十幾日就冇晒低端人口

有無啲片係影下依傢大陸市面既現況？

笑死我

G爆近了

轉頭咪開返 3星中低階黎緊係大陸貼牌機 入面條生產線都唔洗換 直接開工

共慘黨真係屌屎忽屌足八十幾年
三叔就醒目喇 一早應該要撤啦, 那種有黨中央 那裡就遭殃，袁國強就醒目仔 一早扮病跳船 宜家嘆世界 睇住埋膠官一獲泡

Push

咩呀
人哋依家要上山下鄉2.0 返鄉下耕田

上山下鄉2.0

泡菜國

返鄉下耕田以前就得，而家大陸各省各市政府都大量發展房地產
將農地收回，改為房地產。依家你想耕田都無田你耕
鬼城就大撚把

落黎香港參加藍絲集會

你們還有黨啊！

沒事兒
你還有党

我就係要見到呢啲

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

其實佢地10幾億人 唔搞工廠 唔搞農業
有咩工可以養曬10幾億人
美帝都係3億人

女既去東莞做雞
男既去三和人力市場做社會垃圾

2 4 8時代再臨

爽呀支那

最撚好笑係風水迷信撚係出面開post話中共風水佈局好叻點點點
美國個邊有外星人撐腰，風水vs外星人，中共撚夠外星人打咩
The curse has begun.

不用怕咱们还有强大的祖国和共产党支持

最衰都係佔中

借個位嚟推一推 高質po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

大家有冇發覺呢幾日空氣好咗，冇毒霧
冬天吹北風理應會將支那啲毒氣吹黎香港
莫非上面啲廠真係收緊皮？

返鄉創業
成為創科大國 中國又贏

走咪走 支那可以自己開間Lamsung仲好

男可以做礦工

應該好快全世界反共

刁主席：2020年前消滅低端貧窮人口,實現「2020年全民脫貧」

除左恭喜都唔知講咩好

將指標降低到0 收入就已經係國家級標準既小康

上山下鄉啫
都唔係第一次啦

好似真係降過一次定唔知係中產

千古一帝

睇住班傻鳩畀人當狗撚都幾好玩

有無平雞供應

太耐無人講

「好可能中國將成為最大贏家」

省港奇兵可以拍多十集了

無錢可以去死

集體變性做雞

唔好打飛機啦
連登仔係國際線輸曬
中美簽左協定
英國奶共
玩完了

去起基建
而且岩岩国家食左騰訊 阿里 順豐 開多d位 大把野做

up

快啦屌，餓撚死啲蝗蟲

好撚想打柒啲臭雞，影響市容

ptbf

撐警一個一千
創造唔小職位

中蟈日日贏

禁韓令玩咗兩年啦

X你正呀喂

可以食草食一年
驚閪呀

要爆了

你不是還有黨嗎
不過呢
個黨還有什麼呢

人地一年過一次萬聖節，ghost town可以日日過啦
仲唔係习眼光獨到，發現另類商機

又贏

可以下鄉配合國家發展

去養豬啦

發展返東莞仲好啦

落黎香港食大茶飯

佢哋還有黨

明年再買三叔新機支持

三和咪深圳囉

1帶1路都係d 19窮國 生育率勁高果種
做咩要你外人黎打工？

東莞 唔使驚啦

東莞死左好耐，貿易戰前已經好多廠搬走左
政府想轉型加埋成本愈來愈貴......

有內需架嘛親

唔緊要 党有14億人
死你班超級基層仲有千千萬萬個
攬得實個垃圾國家gdp就無事兒

睇怕要光復東莞本業先救到

但係依家深圳做個外賣騎手都賺過萬人仔

東莞邊死，係冇曬黃色事業

咪撚on9啦
你有錢但想過下日晨會唔會去做工廠呀
唔撚係會廠長呀

每日10幾個鐘唔去得廁所 飯都唔知食唔食到
知唔知咩係血汗工廠呀5毛

正，好快有好多大陸妹屌

有咩正

大陸邊仲有血汗工廠呀，利伸睇廠

仲有速遞，不過都係辛苦工

而家關稅冇左 咁啲公司點算

最想睇奶共tim 閃人

唔係無左, 係無加咁多姐

做唔到野 美帝就唔會搞中國啦，又唔見佢搞非洲冇人權既國家

隻鳥 叫沒有了?

隨時都可以加番,你係大公司你仲會唔會係支那開廠?

農曆新年要返老家過年，梗係無曬人

失乜撚野業呀！
中國咁撚多地，差極都可以耕田自給自足呀！

沒事兒，還有黨呀！

其實未簽，不過都9成9簽啦。關稅未知降幾多，最多降一半。其他條款都係喪權辱國，睇中國點兜。

貿易戰打咗一年半，俾晒時間外資走人，外資走咗其實唔會再返中國，而且中國製造成本愈來愈高，遲早都要走去東南亞。預期中國經濟都係大幅向下。

中國俾自己人d 打飛機新聞學者報告fake 晒，以為自己有足夠能力挑戰整個西方世界。點知美帝一停晶片中興直接休克，停Andriod 華為就叫救命。

男既做賊 女既做雞

大陸變番三十年前咁就好啦

😊

你可以睇下習近平d書，中國主張唔永遠稱霸，不過而家美國當中國係蘇聯咁打。打飛機報告而家已經少左好多，因為習唔鐘意假繁榮。

19國家鬼有錢 咪又係要黨射水落去

祝你屌到生愛滋

支拿习敗北話要實現中華民族偉大復興wor

媽的外國勢力

忘我國之心不死

東莞黃色事業有望起步

不怕打

失業工廠妹⋯⋯

但係都唔可以睇少白人對俾人呃既忍耐力

但係香港會唔會gg

如果佢哋過2020都脫唔到貧 係咪要被消滅

咁咪好多人變三和大神囉

歷史經驗，中國愈衰，香港愈好。只要中國仆街陷家剷，香港就可以再成為東方之珠

234 la ok?

無野做咪抗爭囉

光復東莞
重回「我係中國人呀屌」年代

等班香港𡃁仔體驗下東莞Iso

前排咪吹緊淘寶村好好搵
一個淘寶戶養起一條村

on9
all in一個產業

嘩屌!
熱烈地彈琴熱烈地唱, 歌聲多歡暢, 個個喜氣洋洋

中國鼓勵創業，所以冇失業人口

刁大大話2020年前要消滅貧窮人口

冇三星有華為

有支那人反緊華為

唔怪得咁天朗氣清啦

抵死啦

做省港旗兵....

與外國勢力割蓆

小鳳姐跳到腳都跛

種草食

搵女人同香港人結婚
然後黎「團聚」
收蛇齋餅粽投票

男嘅冇錢何來有人幫襯

熱烈祝賀支那限韓令勝利成功

惠州變鬼城！

支爆！啪啪啪！

支爆！啪啪啪！

老母話依家耕田做農民先有錢
好多農民工依家想返鄉下種野都返唔到去

股市一樣升

D 19國家就係諗住同你搞一帶一路可以令自己國家D人有工開

要轉用Samsung 了

Apple比啲骨氣得唔得

死大陸仔以為返鄉下見到幾個弱智支那狗就代表幾百萬穿州過省既窮西農民工，死返支那做大陸狗啦

Samsung

死
低端人口嘛

大把男人都係咁屌

中國製造2025

光復東莞 時代革命

Manufacturing Anywhere But China

可以重組東莞事業

搵惠州政協啦

千祈唔好！！！

又想洗白？係就一早跪左簽啦，拖咁耐托咩

咁平心而論 冷靜時候 我又唔會話想令中國仆街 令香港好 搞到入面支持我地既純種中國人就唔好 係令支共黨仆街就可以了

你老母講緊美國？

其實有搞 冇人報你唔知啫

雖然仲未支爆，但都可以打住飛機先

Ptgf ig po文都話自己唔係做雞啦
係核威懾國家之間 邊會有人講到明自己國家會開拖架
打飛機報告睇下貿易戰 華為 區選 過海地鐵漏水呢4單都已經知係多左定少左

咁要繼續加下油

又多一批全職五毛

你還有黨

去哂印度

咪落嚟香港搶錢呀

打飛機報告少左
人唔笑狗都吠

無工開咪搞下革命囉

100%唔會
習帝唔會比東莞復興
習帝想做千古一帝

已經好撚多啦

食草都要打貿易戰!!

20年前咁
周圍都賊希望快啲俾個震撼教育啲藍絲睇下

我地有請小鳳姐為惠州人民獻唱一首

喜氣洋洋

惠州民眾喜送Samsung離開，讓自己可以成為貧下中農嘅中堅分子

其實一路都仲大把工做，只係新一代大陸人寧願打下散工都唔做長工，因為啲待遇真係差到好恐怖..

共爆 支爆

惠州三星廠搬遷後既環境

對於支爆呢個問題黎睇
大陸已經準備好喇

落香港抗爭 1800蚊一日

之後個個都好似帝吧班友
成十個bank account
但係得幾舊水人仔過世

冇晒工業使鬼掘礦

覺得大陸會係咁叫人參軍
擴軍為提供就業
發覺養唔起班友就入侵其他國家
之後WW3

無知一問 除了抄韓綜藝不再俾錢買版權外
支那仲做左乜嘢？

認真考慮轉用samsung
垃圾蘋果仲奶共

還有草吃

騰訊食雞同lost ark 2017年至今都過唔到審
韓國game呢兩年嚟冇一隻game批到

集體生性病，人人有份

有個朋友係廣州開間公司仔，請個reception都開緊萬四，

惠州政協陳小春講兩句啦